想問下點樣將Homekit燈制整去shortcut到？

因為ios14有得backtap

見edwin都set到
但係我shortcut整嚟整去淨係可以熄或者開
有冇方法整到係制咁

推

可以睇吓呢度，有少少複雜

終於整到都唔複雜唔該巴打